六四晚會3.7 萬，今日撐警集會會有9 萬？

毅進制37000

[img]

毅進制 90000

Source: 立場新聞

補圖